赤壁「封城」倒數計時！已封3城

武漢肺炎爆發，湖北省23日繼武漢市上午率先「封城」後，相鄰的黃岡、鄂州兩市也跟著封城。赤壁市肺炎防控指揮部23日晚間發布新聞稿，表示24日凌晨0時將封城，切斷客運等交通運輸。

赤璧失守！

東風已到

Pish

‼️大家share/轉出去以提高傳閱率‼️

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發 #人民自救

緊急呼籲！請廣傳！

高鐵西九站圍封行動
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 港鐵柯士甸站
油麻地站
尖沙咀站
*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

屌，倒數即係話俾人聽快啲逃離

gg

放孔明燈

今日割五城 明日割十城

成為獨立自治區？

火燒連環船

其實宜家武漢宣布獨立
老解夠唔夠膽入去佔領返？

火燒赤壁

省

你估啲兵知道外面發生咩事咩?

派馬車為左先鋒
龍心右路
中唔陳雲獨領
各輕騎三千
可取赤壁也

當年曹軍都好多人染左瘟疫

武昌起義！

曹賊放毒？

丞相，起風了

反了!反了!

黃蓋

Good News

萬事俱備 只欠東風